元朗人入一入

第一次開post，請見諒
我係一個元朗人，今晚元朗既情況大家都見到，班鄉黑周圍打人，仲上埋元朗西鐵站，打999，一直只係回答元朗同事會處理。一個鐘之後先有警察到現場。
先唔講係咪警黑合作，光復元朗亦係後話。
聽日各位元朗人去元朗警署投訴，唔知有幾多人和應，最好做到包圍警署咁。
例子參考沙田新城市活動。
求指教。
作為一個元朗人，西鐵站差唔多係出去既主要交通工具，呢個地方竟然變得咁危險，好想做啲野。

推

元朗人入